(台灣連登) PTT已經被中共嚴重滲透, 黃捷事件係例子

(利申: 無意罵台灣網民, 無意罵PTT, 只係想大家了解中共網軍滲透嚴重.)

台灣議員黃捷被動議進行罷免投票, 罷捷團體列出其中一個理由是黃捷「違法介入港暴進行物資募集，對中態度嚴重雙標」, 指黃捷違反香港《國安法》第21條, 影響國家安全甚鉅.

不過, 係黃捷罷免投票舉行前, (台灣連登)PTT大部分留言都係支持罷免黃捷. 以下係例子

不過: PTT三毛風向, 不代表現實民意. 黃捷罷免投票, 反對票多於讚成票.

罷免投票過後, PTT暫時重光. 好多人都恥笑網軍, 話網軍將PTT變成平行世界.

不過, 呢單野都證明中共網軍滲透嚴重. 今次唔成功, 但難保網軍將來可能成功帶風向. 永遠要提防PR網軍.

另一方面, 仲有唔少網軍借杜汶澤/雞排妹事件, 分化台灣人與香港人. 以下撚樣特別痴線.

success0409: 港仔被黑警揍真的剛好 02/05 16:07

但都要指出.

呢D係網軍意見, 並非台灣人主流意見. 請大家不要屌台灣人.

杜生今次真係太衝動，支持雞排妹係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局
杜生請你唔好代表香港人不要介入台灣兩派鬥爭, 不要 「拉一派打一派」. 因為, 香港人需要台灣兩派的共同支持, 缺一不可.

唔好單睇gossiping
果邊係滲透得好嚴重

林書豪po仲好多人屌豪政委架wor

我以為入咗台灣save hk

無錯
好多台灣人依然支持香港

連登都滲透到變晒質
更何況台灣

要頂住

難得有人睇ptt 交流多幾句

ptt政治版仲有hatepolitics
其他大版 (lol / nba / c_chat) 都會有政治諷刺文
我見個風向都係幫自由民主陣營既

而家唔係我地要提防 好似美國總統都唔係我地選

同意

不過gossiping始終係最熱門既版.
所以網軍都特別多. 永遠要提防網軍.

ptt 有個on9習俗
佢地有ptt幣
類似出多啲post就有咁
然後好多人會係個post到寫[發錢]
搵啲傻仔入去推爆post
營造一個好多人支持既氣氛

啲回覆全部中共式洗版

個經險可以用返過香港既lihkg / mewe到
共產黨最叻滲透

好似樓上手足呾講,啲回覆好似save hk

gossiping 以前唔係咁紅
係2014太陽花果時，好似連登咁被征用做核心文宣陣地
於是就被對家盯住

支共無孔不入
除非有個大國帶頭做網絡淨化
本身trump要做
依家肯撚定爛尾

網軍係有套mon post algorithm
如果係C_CHAT出啲明明唔關事既post
只要有某幾個keyword
就會有五毛大軍入侵
依家估係上左ptthot

yup

所以要提防. 起碼, 希望大眾唔好將網軍風向誤當成真風向.

LIHKG 都未淨化到啦...談何容易

提防網軍

同高連登一樣
雨傘後搞爛高登
反送中後搞爛連登

中共個手法就係咁
坦白講久守必失
佢地要滲透，冇咩係攻唔入
唯有希望適當時候有新軟件出現
同埋一定要好似lihkg咁有註冊限制

PTT = 韓粉天下

未至於
唔好單去gossipping
睇下mantalk果啲

以前有長時間唔係.

只係最近被特別嚴重滲透

另外

依家都仲有好多台灣後生仔繼續玩抖陰
中共滲透力真係強

唔認同
佢本身同雞扒妹係朋友
呢單嘢明顯對家理虧
佢唔出聲撐係講唔過去
道義問題
無得計算咁多

ptt早幾年因為滲透太勁，已經全面停止註冊
同埋大力打擊分身ac
但係出面賣ac係炒到4000台幣一個
可以見到中共係投入大量資源去進攻

Push

係
因為台灣語言同化仲嚴重過香港
如果twitter搵啲台派傾計，佢地最羨慕香港既就係廣東話文化

馬拉新加坡華人圈子都滲透得好嚴重
廣東話真係天然屏障令文化入侵唔能夠長驅直進

果兩度既滲透, 的確好嚴重

依個係表面JA
內裡好撚多台狗鄙視香港人

佢地唔係理政治
根本班台狗係仇富

點先可以反滲透

ptt同reddit一樣
唔同版可以差好遠
八卦版=4%+五毛淪陷區
黑特=偏綠/反支派系

睇果到先正
掉轉睇就知中共吹咩風

其實年幾之前連登都開始咁（特別係柒婆話有留意連登之後）
我身邊有好多做實事既人都唔點上連登，太過污煙漳氣

唔認同
如果無飯食 會輸就唔可以講
咁香港無artist出聲係唔係岩
林夕幫我地講野搞到連名都出唔到係唔係佢做錯事

所以真係靠admin bam人
連登呢度都可以再嚴少少

廣東話係好珍貴既禮物
擋住北佬至少三十年

台灣最近都唔少人努力復興台語
但都困難重重

老老實實
LIHKG夠唔少post話台灣人搵得少啦
依啲野個個地方都有

好多人睇唔明

好難
我地依邊人少
好難控制翻對面轉頭

睇人仆街最開心
台仔想睇有錢人仆街
港人想睇中共仆街
大家都無抵觸

自己最近都想學多少少台語

4% 選輸2022斷估會消失掛...

冇計
人一多就會比共產黨集中火力搞

對家係出到成個國家機器玩滲透

ptt 有民選版主
結果連版主都被滲透埋

twitter 國際線成日講台粵語既話題
值得一睇

咁勁

屌你超似個時加泰羅尼亞集會

屌你老母支那網軍真係賤畜嚟周圍搞破壞
呢班冚家鏟真係等天收

等於香港區議員咁
正常冇咩人特別有心去選
結果共產黨一吹雞調票
好容易就攞到一席版主

連登都唔好得去邊 日日一堆pr

即係 首先要提高選民意識 加大個base先

依篇經典
幾時都值得一睇再睇

台灣：國民黨 嚴重滲透分化
香港：民主黨 嚴重滲透分化
海外：共產黨 嚴重滲透分化

ptt流行推爆post就落下一個post繼續
所以成日係兩邊立場既post都會爆
LIHKG係集中一個post決戰
所以對家圍唔到爈
同埋我地依邊有拉
個post可以唔沉

ptt個會員數有成百幾萬人
但D版面同連登比好少人

如果以同樣嘅邏輯
台灣新聞同埋網民經常取笑金正恩
全部都應該罷免兼且死刑

連登人數多
同埋有評分有P牌 所以比ptt難搞
高登人少回覆無評分都淪陷左

選版主其實吃力不討好
好多雜務但係冇福利
因此唔係好多人自願去選
結果啲政治人士就好容易有心去造個"服務大眾"形象拉票

同埋一次係比例代表制咁出2-4席
所以攞到一席只需要40%票甚至更少
結果就...

不嬲都勁
望下美國

ptt 係有超大量分版
單係講政治已經十個左右
個logic似 reddit
LIHKG係固定分台，集中帖

連登係一上熱門，全世界都睇實
果邊爆post可以係好多無聊原因

同埋人數都有關
ptt爆係100個推，仲可以一人推幾次
lihkg跟reddit, 再加註冊限制
個防禦能力更進一步

分化技倆出現了 五毛開始入侵依個post 各位睇路

不過講起投票 有樣嘢唔明 依家IT時代 大部份人都有手機上網 搞個全民投票咁方便 點解要浪費咁多人力物力搞實體投票 咩立法會議題呀 咩陪審團呀 直接全民投票唔得咩 直頭議題都可以自己推出嚟 唔洗燒死咁多腦細胞諗議題

連登自 2019 年稅局道歉行動開始都好多網軍入侵

因為依個post已上CC台熱門了
大家傾計太熱情

通常依啲post會俾人整沉 推番上去先

你依個係直接民主同間接民主既差別

因為一般選民無時間慢慢研究唔同方案既細節差別
甚至可能對個領域冇咩關心
所以將個方案細節留比選民決定，未必可以傾出成果
咁就需要代議士全職去研究依啲細位

通常小國會比較適合直接民主
例如古希臘城邦

連登個朵響左，咪有人入侵

好多真心

支持連狗獨裁

細節代議事搞 咁大方向呢？

依個post已上主熱門
恭喜一下師兄先

已上熱門

大陸網軍NMSL.

但係連狗一個人又未必睇得曬多人
請人又唔知咩人可靠..

多謝大家幫推

推

其實ptt係越封越誇張(依家甚至唔畀人入)，無新人入，舊人又走，最後變咗五毛聚集地。
個人覺得可以確保到多數係本地人入連登就得，好似人地巴哈場外咁

ＯＮ９仔 講事實又屈人５毛
你一廂情願當人自己友姐
但普遍台狗唔當香港人係自己友囉
識唔少台狗仲同藍絲ＦＤ過打ＢＡＮＤ

ptt邊有爆po就轉po
大把po推咗幾十頁仲推緊，越推越慢先會開新po
只係佢哋唔興同一個po討論，推文多數一句起兩句止，認真回覆就會【Re: 原標題】開新po
爆文最大嘅作用係增加原PO嘅流量，吸引人撳入去
ptt打手模式就係搵寫手開PO，再搵5毛網軍喺下面推推

睇完唔覺有封五毛

大方向一係成為某次選舉既主軸，例如脫歐
一係就真.公投
瑞士出名咩都公投
例如加唔加入聯合國、設唔設立全民派錢
都係公投決勝負
缺點係，有時公投個結果同政府個立場唔同
會有啲尷尬

ptt老年化係好嚴重。

所以香港情況連登同主流民意都差好遠

佚名

都同意既
但係果邊一個議題分開幾十個Re: 亦係事實
所以唔容易睇到風向

btw你覺得lihkg回覆長啲定ptt推文回覆長啲?

因為锢民選版主本身就係五毛

個個網上社群都係咁架啦...
依啲咪文化

所以啲人成日部會封連登，我就覺得唔會，事實上佢哋帶風向既䇿略好成功

4%/9.2集中地嚟

推動

我覺得會封
好似牆內百度貼吧/知乎咁
共產黨有時 (其實係成日)帶風向都係輸
依個時間del post拉人封艇就係最後手段

push

係
被cctoy 弱智化成個連登
以前班傻閪都係係cctoy 圍爐，呢家去埋財經台推廣抗爭投資大法。

PTT連登呢啲地方，都係適合講下鳩野

嗯 你說得對

你唔了解ptt歷史姐，ptt開頭已經唔係咩人都比入，但中共照玩殭屍account，後面五毛越殺越多，甚至發現版主入面都有內鬼，跟住索性唔畀人申請帳號， 但間諜都係越嚟越多， 然後反而因為冇人流變咗五毛討論區(舊登)。

所以我覺得，關鍵係版主唔可以畀人滲透， 同埋確保返大部分係本地薑入，keep住道氣已經得。中共科技咁勁，ban到下年都ban唔曬， 不如用事實話畀佢哋聽，呢度唔歡迎佢哋。

sorry for 1999

好似睇tvb就知政府呢排想點一樣

版主民選，好處係各版版風自治
缺點就係一但被滲透就變五毛基地

bam人唔係真係你諗要咁耐呀

其實你有無諗過ＣＣ台就係因為你依Ｄ人先搞到咁低質？

連起底制都唔識禁就屈人５毛ＰＲ啦

記住，台狗親既係＂日本＂，唔係我地香港

ＰＰＴ果班係台灣既基層，好自然係仇港

如果台灣人普遍係醒， 就唔會咁多人撐韓國魚啦

咪再ＯＮ９用你自己小宇宙幻想啦

要ban放負假膠
至少post 內ban

你自己係點咪識埋啲咁嘅人囉

關鍵係人氣，bam人係節流，五毛永遠bam唔到去0，反而bam錯人或者無人用，就即刻含家產。呢個道理同治國，同玩政治差唔多。Keep住連登團火最重要。(ptt差唔多死嗰陣時，又係亂咁屈毛，所以真係要引以為戒)

其實一樣睇到風向，不過睇到嘅係假風向而唔係真實風向
只要搵特定寫手寫文，又有網軍幫手推爆，風向就帶得起
一般人睇到個討論串都係搵推爆噓爆嘅文嚟睇，得幾推嘅睇都懶得睇

好難直接比較長短，連登同ptt都有啲一個字嘅回覆同推文
用長文多少比較就一定係ptt長文比較多
連登嘅優勢係所有回覆包括短回覆都可以正負評，好多人係連一個推字都懶得覆，字多就tldr，變相精簡回覆都可以帶起風向，唔似ptt有特定門檻字多先會re，專業寫手係收錢寫長文，好多真實嘅網民反而因為字數門檻而卻步

聽你咁講真係各有優缺

其實好多地方都係，啲支那出國撚好鍾意扮返當地人
之後企圖操控輿論

連登咪一樣

同意冇必要趕絕
但適度對抗都係要既

支共出動網軍散佈fake news、製造風向、插入九唔撚搭八嘅觀點
目標唔係要你信佢嗰套或者變成佢哋嗰隻思想,佢可能都冇諗過收到咁嘅效果
佢哋要嘅係你接收信息嘅地方資訊混亂,唔知邊個真邊個假
久而久之你就會唔再隨便信人,甚至唔知信唔信人好
呢種製造資訊混亂嘅手法連豬西伯格都用,最近嗰次就係攻擊Signal
極權利用人性嘅弱點令你輕易遵循佢哋嘅規則、屈服於佢哋嘅意志

不過有樣嘢可以對付佢哋
嗰樣嘢叫獨立思考
思考會帶嚟苦惱、苦難
但係可以保你思維健全
唔好人講乜你就照單全收
包括以上所有字#除咗獨立思考no#只有獨立思考係真

有咩出奇，
高登連登香討
FB、IG、Twitter、Reddit一樣充滿中共既統戰agents

台灣果邊好興長文先叫回覆，巴哈專版甚至有字數下限，好處係防洗板，壞處係人氣keep唔耐，真係好難講邊個好D。

我覺得ptt個re模式好處係，如果自己有長文意見想發表，可以比多啲人睇到
lihkg係幾千個reply中間長文回真係冇人睇
但係re亦都導致討論好分散
一個主題可以分開幾十個re
冇左lhikg依邊幾千個正評果種強烈訊息

po新聞有link係好文明

同意

共產既目標唔係要你信佢
係要將啲人變做港豬

每個地方各有差別啦

林輸豪個YouTube 廣告好9煩

大陸人本身都唔鐘意佢

我自己經驗係，ptt模式利對問題既深入討論
但係reddit/lihkg就方便單一事件既動員

連登仔不代表香港人主流意見

連登仔一向唔代表廢老意見
proud of it

我係台灣人，我認同你
下面班友係咪都5毛分化，其實先係中共5毛唔撚想香港人知道真相

你見販民幾多人支持就知啦

咁有冇台灣人仇富自己台灣人
老實每人各退一步咪好囉
嘴少陣死人炮會唔會死
利申冇偏幫邊邊 先撩者賤

on9又係到分化連登唔同台，屌你老母

師兄唔好拉post得唔得..

總之支持罷免黃捷嘅都係網軍五毛。

比條垃圾屈毛嬲到撳錯

想講我真係有台灣fd 男人 係同埋網軍一樣諗法 佢地都痴撚線

唔洗咁激動，我回應緊咁 連登變質姐。連登本來係咁 ，反而社運個期先係變質。至於變好定變壞，我no commenets 。

其實ptt開acc門檻係咩?

台灣不嬲多呢啲22k垃圾人型廢物香港台灣都有，不過台仔後生啲又要反共又想香港俾人統，他朝君體也相同

不過我相信班垃圾都係唔夠打

手遊

幫佢取消美藉，全面投共

三邊不討好
比煎禾奶啦！

攞台藉：我是台灣人
打cba: 我是中國人
想打nba:我是美國人，唔好歧視我asian

次次都見到成堆人喺連登度比五毛帶風向
五毛講一句 成班人就屌佢30句
好明顯係懶到連五毛都唔肯block

枉我口罩絲成日都俾埋五毛證據俾大家save
大家都唔save
真係比佢哋激死

已經好幾年既事
之前光頭佬就係靠網軍五毛選贏高雄
好彩俾柒婆破佢功

ptt變咗好耐啦

開口埋口都綠共 4趴仔

好多分身係到自己留言打自己

同連登一樣
我地都要守住連登唔好俾五毛帶風向

戇尻，民主就會有不同聲音架啦

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

一早講咗

又叫人做世界仔？不平則嗚

台灣身份證連住址證明

講得港暴,99%都係支共蝗

大家比較鐘意浪費時間正面回擊

樓主係咪哥倫布？PTT台灣人都冇咩點玩啦喎，PTT得返一堆五毛已經係好幾年前嘅事

連登同PTT兩邊都唔鏟五毛咪搞到今日咁污煙瘴氣囉

比個唔知頭唔知路嘅外國人睇連登都會以為連登係反美大本營啦

咁以家班台仔去哂邊

台仔一定睇得透過連登仔先，
人地先唔會對極端言論認真，
顧掂自己先啦

鏟五毛唔係咁易架師兄

確實
很多香港人問怎麼加入PTT
但是不了解PTT不能完全代表民意

啲留言真心好恐怖，撐雞排妹都可以拉埋比黑警打係抵死事

PTT=高登
Dcard都好D

Dcard仲多喎
根本台灣每個forum都淪陷哂

連登夠有啦
你好難搵到完全無
但Dcard一定比PTT更貼近台灣後生一輩

粵藉五毛好難搵咩

up

曲線要寫明架 連登仔唔識分曲直

連個標題都唔起好啲
一睇都知係五毛
台灣班五毛仲低質過香港

入面有條毛ivorysoap仲興奮過頭，打埋簡體字

連登都俾攻陷啦
啲黃KOL俾人分化哂
先前就豪哥，依家就到雞排妹

靠連尼住真係食得屎
而家又無第個替代品係似樣
隨時好似FACEBOOK轉MEWE咁半收皮

至少少過國語/華語/普通話連台都唔使轉
直接就天然14億打手

真